其實黃心穎係最慘

人靚波大可愛樣樣齊

咁難得既好女仔 好心你地班on9就咪撚再話佢臭雞

你地咁樣詆毁一個咁好嘅女仔為啲乜撚嘢呀

人地女仔黎架 全部人一啲風度都冇

人地都道歉埋啦 你地仲想點

唔撚委我咪負評我囉

食屎啦你地

妥

拿 冇人夠膽駁啦 連登仔正垃圾

樓豬想玩藏頭詩定咩
算把啦 垃圾打手